777 咁驚明天三罷我地一定要罷 要推 依家醫護界宣布無限期罷工

777 咁驚明天三罷一定要罷 中共依家雙管齊下 一邊武力鎮壓 一邊出懷柔手段 依家醫護界宣布無限期罷工 一定要罷 睇下佢驚咩野

人人都係文宣組！文宣圖集中post